何妖無擺人睇住自己個墳咩

點解咁蝕桌

自己仇家咁多，個墳又黃晒

幫佢寫定新聞稿
1.黑衫暴徒越黎越過火
2.絕不能姑息及容忍暴徒
3.予以最強烈譴責
4.會用盡方法追究暴徒
5.希望警方嚴正執法，還佢祖先安寧

自己唔比錢

就係幫佢睇果班人搞

怕左班人掛 搞完辦事署 又去搞山墳